[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (389)

Q

報到 唔該派我

唔是呢張啊手足

半主plz

刷角

留意到
有野抽

全中就抽啦 唔洗咁認真答既 講唔係就信你

跟了 七點起 跟？

柯煙左主fg

8:30起

Gun

毒男一場spain反cup你個第1

如火如荼咁
冇玩

8點3有冇人下盤

介左兩日頂唔順好悶回歸

我

又你

咁g持你

你都唔係第一

Allin落去都冇
睇下d飛先

今日有無人4串1上盤

買左?

唔好gel住

大蛇6點買什麼🤔

Gun了毒男蛇

Ok gun

是油on89

發過誓唔會gel 試過瀨野

半主 大角？

角 不了

米燈

介角便是羊

高水清係咪要下盤

點解我會完全睇唔明你地講咩

5明你5明啲乜

笑

係呀 買左幾百蚊博下

Why 唔pie me

冇隊名淨講半大 四串一已經知講邊幾場

Why我5明你講咩

咁今日得四場...

bet 多左注細波

我都想咁講

開網睇得兩場醒唔起自隊

完啦好嗎

笑了

決定要下盤了

😨😨😨😨😨😨😨😨😨

搏的 唔洗理我
純粹覺得1.72比狗賭

下盤

半主先plz

Ok 下半追和

訓了清們

聽日又六二二 我諗應該會係全_

不了

中四走一豬一
中五走一

聽日

暫時兩個上盤

我我我我我我我我我我我我我我我

我我我我

都唔敢係到屌角了

唔比尿 = ali is g

比哂

咁快落到8.5

屌 手持10.5

原來開左波架啦

應該黎就有角

Where

琴日咪po左
講好左上盤日派錢

今日頭兩埸點買？

仲唔刷既

7.5

新手 想問角球降到咁快係咪引人買細

係因為佢真係無角

1c

等睇半2

即刻有角

主

live

半大

藍衫隻右翼岩岩喺底線扮回氣，等界外球掟比佢？

早

我估半場0-0，全場1-0/1-1，0815果場個係全場1-0/0-0，全場2-0/1-0 ，少少地買左孖寶

睇緊live 佢地真係係中場斬黎斬去 又救角唔落㡳

今朝都未賭完
未睇今日

7.5b ?

1:0

沙 goallll

1:0 是油

毒男

頂住先個HALF主先 頭2場都輸左

下半未瞓幫你屌

以為準備收得半和半細

呢種心態次次都賴野

主ng

都係買返少少客NG保險

正氣

入得好輕鬆 無人mark

不用啦

成班跑狗

快手開埋半大

主 ng

有冇手足依家入主ng

1：0好波

冇角既 pk la

Why

早點訓啦 唔洗返工咩聽日

氣勢子好強運

鋪頭無乜客 日日返去鳩hea 你上黎幫襯

那有錢和朋友

當然啦 派左我

沙士

有陪酒

有冇清想G

Me

中柱屌 半和呀

肯定唔得啦 唔係你一早食左

g what

食自己

6x22

Want

點開10.5

屌你空龍射柱

Ali號

半和就咁錯失左

邊隊

上星期買親阿甲都半2 買細6.5 7.5 8.5 都爆
今次未買 唔撚買細

半主

吹雞未

完場未

1.5s 點算

支持

有無手足跟左派我

說好的抽我

台風隊下半會追和的😼

Cap户口俾你 得$170now

刷角就俾啦

不了

聽日我自己買6串22 中哂派u

主入完就唔攻，點頂

Want g

空龍中柱斷我過關我真係屌佢地老母

好撚垃圾

搵我老母射都入

下半場睇live屌7你地老母

Lm

半2全11

屌佢老母咁樣射失真係唔撚抵輸

中場1:0
跟左位巴打買客主主,佢第一場話和我SKIP左 望中啦

半主easy cash

gchi

派未

演員係咁

lm

比我追返數先ok?bb

嬲撚到我
有冇搞撚錯

頭先買幾多？ 追唔到？

x2

集氣

個黑鬼 無左腳到咁
左腳向龍一點都入
仲佢大大力屈去右腳射真心痴線

上個月-7k 啱啱先用一百起g

佢傳中比隊友沖上黎都推入去
唉屌斷尾關仲要咁輸

比住場你先 烏拉圭

其他五關訓醒再諗

終於上返五百

寶寶終於有錢捱到出糧了

西班牙客勝
準備14連

笑乜9 815一定要開主盤

機浩出涼牙

我500都未上番.要呢場加下一場兩隊主都生性先得

5g了 無生意無$$出涼比me

唔好做啦咁

我愛三上

No la 老闆fd底

五場有D難度

搵笨 我代你做啦

Come^^

訓了

明明番1130都同你地班癲佬吹水

番工收下料好過

88三上

Ok

Feel到有愛

痴撚線 估波谷今日全部人正數

丹麥死左幾多人..

唔撚加is pok kai la diu u lo mo

唔會啦

英撚多人買d 我估

邊有人會買丹麥
客派錢波黎

大胃 有冇角球大小

40.5s

😔

再賭即場角球死全家

無買呢場 有人話和,直接skip.我見前兩個post d人叫丹麥叫到老母都出埋黎

7.5大落大飛

平手計英格蘭好抵玩
平半就要諗諗
丹麥果埋應該受讓先買

有無巴打記得euro gogo開幾點

好事

大胃呢場同8:15個場點睇

狗會角大成日都比出面低水

今日d波咁早終於唔洗捱夜睇垃圾

狗會所有野大部分都比出面低水

唔識
我事後先出黎

屌 好撚想訓 但又想賭815

直接屌個半主就訓啦

角細會差唔多
成日食角大果邊水

無波妹買7.5😮

半主/全主,訓得
岩先起身想屌埋呢場

不了

賭半場主客和彩池既係搵命博

開客主 主客

Sleep 豆頁痛

88

u want play?

3c 6.5 7.5b快開食早餐

邊有人買丹麥

....

Add jor me sin la

刷到11先準停

又say sleep

你第一你靜啦 好人好姐allin u on99

U telegram is wt ar

gogogo

唔係隊垃圾我唔會allin Spain

想買角,,,

別...

應該有大戶追角大買

好吧推落去815

開下盤派100😂

豉油快到

你唔係買上盤？

@yuzkande

Sleep

4c 上呀刷呀

諗住開開賽前買牙，點知訓左

4c

沙士飛整多粒啦

跟

Game上盤 最尾轉半球盤真錢買左下

上呀

[10.5]角細等收錢

On9

點解屌極都仲有人衝出黎gel

阿甲既野唔可以咁諗

Gel 尋日西床我都係咁佢14角完

刷未

入多粒啦沙士飛

連c 佢老母啦

買唔到6.5b

5c

颶風隊食屎啦

連c雅

沙士比多球

主隊入完波妹下妹下

8點3個場大機會和

其實佢第一粒都係妹下妹下咁入

英撚壞我4串1
得番10蚊情何以堪

半一唔敢買

沙士飛入波同刷角啦

希望氣勢子全中抽到我

唔好停c呀

快刷呀 買咗6.5 7.5 角大啊

好

又唔刷c 波又唔入

幾日冇飯食了

阿甲都賭

7.5都唔知開唔開到

我一個月了

妹下妹下咁

6c

連c ...

7c喇

4串1上盤表示好撚緊張

刷咁多c都追唔和 慘

開始有feel喇 快刷

岩岩邊個gel角細

去呀刷呀

比多兩c

沙士快啲入多粒

刷呀

沙士飛入未

6.5

-4 gogogo

戒角了

刷埋先好嗎

快啲9c啊 今日早餐靠你啦

刷到11先好停呀屌

一齊艾啦屌

賽前

連c雅 -4

刷啊屌你老母

入得未

[往績派]
佢紀錄大部分over10c

沙士飛快入

主入多粒集氣區

17分鐘9c是夢嗎

20分鐘4c

ok!!!

主頂住

比個翻版黎

刷啊

請問咩apps 黎？

就係呢場之後我以後長追河床琴日仲特登重注買佢 果然無失望

ds足球

勵志哥

刷啦屌

停經咩

客ng

屌你呀

4nore

哇屌

屌你老母 7咩撚野 睇到個7字就嬲

快撚啲9啦

-3 集氣

-4刷

-1c

主比多粒

主入多球

-2

-2c!!!

黎啦

先收8.5 要收埋10.5!!!

沙仔屌多粒

12哥

12客

which 12

封盤

客12m?

away

要入！

炒啦ok?

yes

求撲出界

炒啦屌你老母

要入呀！

1.5 a bomp...

炒了

求你入😭

1-1

Goal!!!!!!!

屌

我
得我g持你

-2c呀屌

無撚用

？？

針

高水先賭手足係勁

noooooooo

仆街

主快追

咁撚樣都12

屌 黑哨

主快贏

再刷呀！

屌你老母咩........

唔刷角既後果

好彩補咗角

有無人跟到 6.7倍

不如cup埋佢🤔

唉屌

LM

跟 主隊唔贏要跳樓

4串1上盤訓教 睇都唔洗睇

抵撚死唔攻
我買左主嫁

我半場入左2注等到依家先入

垃圾客隊竟然入到
快撚小小輸鳩埋啦

主贏派100

阿甲2埸2.5大派100

-2刷埋先

lmlm 迪巴

主快撚屌啦

努力刷角好應該cup 對不對🤔

me

我知唔刷就一定抵

Hi BB

Cup埋派我

垃圾主快入

好耐冇見 豬死

一個連c求

得到教訓就快d 11c喇

-1呀屌

多謝將男BB

比多一個角啦屌

Me too 係今日先正數

10c-1

幾好幾好

封咁撚耐 點買呀屌

Cup到先算

補幾耐

10c

多一個求你

加油keep撚住

3min 1c好嗎

3min 主goal 好嗎

g持

主goal好嗎?

呢個就不了

主反cup派100

跟!

咁你 主真係垃撚圾

-1

刷啦

角啦好冇

坐等呀B羊大錢 派我

咁都可以12m 頂唔撚住

落底 踢落底線啦

harrrr個龍擋出界都唔係角

沙士菲賤種隊

傻系主入波啦 on9

on9

又中位數 你老母

Ft

10c 完

又豬

兩隊辣殺

2隊廢柴 食屎

agger

星期一心水
沙士飛 輸半

好彩小注
8點3 skip

10c不如1c

將男又中

睇撚住有嫁喇屌

不如唔好踢重賽

好在有注2.5s 頂頂

馬王bb係我喇 岩岩12m得我g持you

冇肉食

寧願你8c 米撚比希望

做乜又賭角

主輸半 好彩補個1.5/2大 收返半格

豬左再谷 0815 半主

將男同我一齊買下盤

唉 半2全10不如半2全2 又要畀假希望 屌！！

Now 抽
But就算唔中u 等陣3串4尾關中都會派你

815 buy wt

buy jor what

想留了

同路

8:15 all in 2.5大波波

計12碼前留名的

泰拿主盤開到派100

14連
奧林普

主盤

岩岩客ng 6.7倍又無人跟

風巴

Sorry囉

我有冇份

1:0得4個留 1:1就十個留
公平起見

戶口無尾數跟

犯過錯一定唔買阿甲角球初盤

主狂落飛

幫毒男多謝手足

Me跟左100

希望尾關中左有我 我上堂先 心裡一直支持將男

815買咩

8點未夠上咩堂

主w

派我

返小學牙

將男（戒角）🚭

教壞小朋友

聽日吧 今日都只是羊少少

2.5s 客盤

請譚

玩角玩到損手爛腳了

希望我b中埋關

我比你地教壞

主咁熱 買幾百博讓和

角球比狗買

奧林普

Ali派唔到錢了
輸半

日日都話你姐 when姐

半一盤好辣手
好不安

上堂去吧

真係輸半

泰拿集氣

仲有最後一關

集

等西面

見到ali，開心過派錢

夠八點了 上堂

尾場希望中返補本

引

尾場買咩？g持下，幫手叫

盤跌水跌成咁
會唔會咁癲

All in讓和Ed

我b加油

上盤日

識玩

All in左上盤

Same

同船

唔知係咪有人抄料呢
次次見呢到有人出完料
果d tg channel又出d一樣

Same 頭先輸到仆街

玩多場訓

半主呀

如果抄我咪贏到仆街 屌佢老母

屌無姐最重要果行 柒左唔好推

見你出完2分鐘
人地又出讓和

金額80

加油

一樣心水姐可能

屌佢 以後出燈水

柒左唔好推ok?

個屌sir?

80蚊

係

有冇巴打知二穿一頭場輸半跟住點計。求指點

佢個垃圾channl就係炒唔同地方既料 圖都係偷的

本直接除二落下場

禁撚錯左10蚊半膽主其他

本金除2再推

無事既

又過黎

笑4

周圍偷料去賣
幾好做

見到老死毒男柒要笑下

望攞番本東山再起

補左客盤同讓和了 不敗之地

我b加油 上堂

你貼十張Ali圖
中左呢場派你
點睇

今日win多小

不必了

diu,半主$1000買唔切

等睇好消息

半大針左

推哂落0815主隊

客受讓冇得輸

主快入一粒定驚

屌sir hi 我屌你老母

半主針

咁我賣100蚊一場 邊個跟 屌你老母

高水巴今場買咩

馬會早封盤30秒 買唔到客+1 主贏ok?

有無客同路啊

讓和

主隊入兩粒

0815，主2-0/3-0

主贏 客受讓都可以贏jer..

點解

？

出黎搞笑？

好詭異...

點贏

冇錢開錢了

佢以為+2 ?

識波

賭神

...

究竟佢係神定係鬼呢 無人知

會唔會係咁

半大已死啊

佢係咪想講大家綠字

我一路以為佢個名係李純恩朋友...

主/客快入波ok?

主w翻身

都綠字唔到啦

有無手足派100比我開飯

半大行緊上天台

笑左

主win

半大只需30秒

呼籲大家唔好再賭角球了

希望中到呢場補飛 尋晚買

客隊禁屌中

肥囝

屌 豬哂

今日OT賭古惑澳洲人角了

對下盤頗有信心

仲有日本人

沙士菲又差1角

主入未呀

迫不及待好想玩玩了

主快強姦客

客贏 要2:0波膽

半場是但比粒先

客贏又2:0姐係點

主ok?

入波未

主整粒黎

主快手入兩粒先啦

主盤+主和客和

🤔

IT堂

點解我會屌半主🤦🏻‍♂️

同路啊主和客和

做咩做傻事

我跟你

出面隻賣料9架😂

兩邊加堆先起左1腳

點會係我 係隔離條傻仔賣料狗

唔識攻咁款

主入波未？ 客入波未 屌你老味入波未?

求其搵隊入3球

古人

噤要幫下佢手啦

主隊唔對路

讓和上呀

Who

買左主想針

主入撚得未

付費足球心水

劇本未

和主是穩盤

跟左讓和了

危險進攻 控球 危險進攻 控球

又改名我B

入啦好嗎

西面姐要emoji🤓🤓

兩隊做緊乜撚野

睇緊live 唔知自己睇緊乜

下半場先啦

邊度睇？

唔理呀 主要贏呀

發覺阿假啲球隊越尾段越鍾意食春藥發癲

365

emoji萬歲

霉西兄出左呢場 正 宜家睇應該中硬 你睇你地仲叫緊大波 笑撚死人

有出咩

跟唔到霉閪 想哭了

唔要角佢就咁多

都無出

主快入

主入未呀屌

霉西仲有另一個group 你地唔知姐 佢係個個group出10中8 勁過你地好多囉

下半場先主呀

主 快456客

霉西兄出左呢場no goal 正 宜家睇應該中硬 你睇你地仲叫緊大波 笑撚死人

起唔到身買 本身想買下盤

走啦 咪係度吠

已入

唔撚理反正主要贏

佢出左呢場下盤 中撚硬

一齊贏

姐係霉西好多個谷
個個谷出唔同野

霉西正谷=出贏果隊

普通谷=中半輸半

個個都話收到霉西料
仲要樣樣唔同

咁個正谷咪次次唔同谷

屌主入未呀

補時會入

玩撚完

收費谷=

主隊真係垃圾黎
輕鬆輸500

下半主先好goal

買左主係咪針得了

下半俾啲力 主入一粒

希望阿假可以再假

還我血汗錢

下半場主出力啦

抵撚死啦 唔跟霉西

下半場主入一粒1:0完場

Allin主

希望中主盤
唔中就白玩

下半場客會入 上盤個d收皮啦

霉西出半主
你唔撚知咩

世盃外再戰

好可憐

派你唔到
沙士菲開唔出

比霉西害死

沙士菲 都買上盤 就知你條友唔識賭啦 霉西出左下盤中左

佢出上盤比我
兩邊比水

霉西私chat我話半和主win 仲話呃左d傻仔買下盤叫佢地入po吹棒下自己

主隊1-0/2-0既機會大過0-0，睇運氣

唔緊要我冇預過真係有人派錢咁好

個個谷比唔同料

無贏無得派啦
睇下今星期有無啦

霉西岩岩話8:15果場開主其他，俾d信心，信佢有運行

又主其他又下盤

兩邊開

霉閪買主盤加客盤？ 屌我無跟足

因為主隊認真456客都得，但客又踢得幾好

咁打和啦

岩岩有條友出黎話比左客盤
我谷收到既就係主盤

唔覺主會456囉 霉西出左下盤100% 信心

唔係主盤就客盤

我同佢fd d收和主盤

其實買晒主、和、客，咪一定中囉，洗咩噤煩

呢場係咪諗住bbq就算

最後$200買左主盤

主要羊

佢bbq我第一個燒左你場午餐肉

出左上盤呀

抵啦 唔跟霉西 跟呢度d燈

個燈咪霉西
出上盤

咁佢都唔入..

輸撚夠未

最後一次講 呢度D廢柴真係好垃圾 我跟霉西咁耐 又$100上到宜家1萬都有 有興趣入霉西group既 係出面開post留tg啦

今日會買伊朗

我想入收費谷啊 月費1000夠唔夠啊

等埋霉西先啦 你咁廢 唔會中

大胃蛇100贏左10萬

上得一萬都出聲
笑左

兩隊踢咩撚野

免月費 純分享 霉西巴真係超好人

唔慢啦 巴打咁上法的速度
年尾應該有一球

派我ok?

你不停入黎宣傳唔知博咩
霉西本人都無出聲

證明命中率好高囉 上得高唔代表咩既 注碼唔同姐

霉西真係咁撚勁不如你係到派錢先啦

主快入佢

高都唔代表咩 咁賭黎做咩

似假膠

好明顯唔關霉西事
條友搞事姐

1百上1萬，神呀

反手jer 識玩

跟我啦,我唔洗收錢

快拜

好差呀 假又假5哂 吹捧又無力

好似平日d愛港 d戲好差

屌 入未

入波未呀

主俾力啦

主入未呀
想贏早餐錢

掂

終於高

頂住1-0完場

霉西主盤暫時1：0

霉閪goal

屌多幾球先

掂你老母，仲有耐未完場

入多兩球啦屌

同意，無3粒都唔安全

屌多幾球

掂哂

同意不過袋住先

屌多幾球
沙士菲有陰影

應該3-0完場

後悔補左1000下盤

車廂中戀愛 還我血汗錢 屌你老母

1:0完場pls

下盤霉西
我地完場先算

快屌奧林

出力
ali.jpg

主贏就掂

未完場
頂埋先

屌你老母奧米普 快撚啲同我入2球啊

希望手足羊錢會望到我 我默默地支持

Ali要贏早餐錢呀

1:0完場

成日都有佢D圖

1:1

屌又係你

屌你老母

如果有一日發現，大胃妹真係ali...應該都幾好笑

睇鐵血的孤子睇到哭了😭

你quote佢 你屎忽都要開花

有一日娛樂新聞發現ali有條仔 個個應該就係david

吊，原來我仲未block佢，嚇撚死

有可能咩

見一個

假分狗都仲有人未BLOCK

屌你老母咪嚇我

😭😭😭

幾百張

仲有人未block

條ON9次撚次都係咁, block鳩左好耐

你知道得太多

快啲block9佢老母

呢個假分狗係我入黎第一個block

咁我都佩服佢咁有恆心

跟左高水兄300讓和

以前有個關家姐

事後飛 頭十留名抽二派我一百

係 呢到有匡智乜鳩同埋jerryboy

無跟到讓和
去左跟主和客和

我唔理個假分狗，主快d入多粒
客開始反攻

果條友有時貼d好核突既相

lm 等抽

講咩呀屌你老母

留

留左唔派正衰仔

派得 走數死全家

1:1完場派五個1000

黑單又掠到一筆

added

Cap撚哂圖

呢幾日輸左幾千

分少少OK?

霉西主fg又中

你平時大把$$

笑死

有時去第二d po都見到佢地個下好搞笑

Keep 住 1-0 唔該